幽門螺旋菌

想問水喉水or花灑水會唔會有